09-12.05 (?)
------------
Q: MLD et table tmp ? et quid de la doc ? 
A: pas besoin mais à mettre explications dans réalisation

17.05
-----
Q: Tests icescrum pour maquette
A: pas besoin de tests

Q: Si un/e utilisateur/trice décide de s'inscrire à plusieurs sorties --> quid de la db ??? 
A: mcd -> identifiants nom, prénom, num / email

Q: Version papier: 
A: demander à M. Roy s'il veut une version

Q: Icescrum dans doc
A: Mettre le lien et expliqué + use email heig pour M. Berney + demandé si ça marche 

Q: Rendu final (qui ?)
A: Le mettre dans le casier de M. Altieri --> Secrétariat ou M. Ithurbide

Q: Lorem ipsum
A: à enlever pour la version finale

Q: Lien Git
A: A communique aux experts + cdp